政府稱去年6月以來逾2萬平方米路磚被撬

運輸及房屋局表示，由去年6月至今年5月，復修受破壞的交通燈、欄杆、閉路電視攝錄機、行人路面、廢屑及回收箱的金額估計約為6625萬元。

運房局回應民建聯議員陳克勤的書面質詢時指，去年6月至今年5月，本港共有 740 組交通燈線路切斷、燈頭塗污、部分交通燈組件或控制器損毀及焚毀，同時約有60公里欄杆被拆除，至少177個安裝在政府設施及公眾地方的閉路電視攝錄機遭受破壞、約22000平方米行人路的路磚被拆走、約 1320個廢屑箱及130個廢物回收箱遭破壞。

局方表示，相關政府部門已在部分主要路口的交通燈加裝保護網、在欄杆被拆除的位置臨時繫上膠鏈、復修欄杆時會改良有關設計，包括加固欄杆接駁，路政署亦在部分公眾行人天橋，加設臨時防護圍欄，防止有人從行人天橋投擲物件到附近道路。

咁少

我地促進建造業發展

對於777政府黎講, 呢D管治成本好似好少咁....

救少一次海洋公園...., 可以修復幾多支交通燈....?

為香港增加左六千幾萬GDP

死物好重要

再吹大d個數呀

創造就業機會

帶動製造業經濟

咁先6000萬

一條沙中綫超支都講緊百億

一條天橋都17億

算什麼

個數包埋貪㗎喇

我地就係港共洗多D錢 橫掂放係到都冇我地份

慘，計埋貪先6000萬，幾個單車泊車位都一千萬啦，一個避唔到雨既避雨亭都二百萬啦

真係好平

6000萬買到幾多個林鄭口罩？

100m x 220m 咋喎undefined)

完全冇影響 過馬路順暢左 行車又暢順左
磚WFC
又係度哀死物

係都用2.2m x 10000m
當10k行人路，易d估算

所以我成日都話勇武有幾大影響,連破壞都唔夠能力